講起我就扯火啦 我阿哥一路都在香港國際機場一間AVSECO做機場保安

講起我就扯火啦
我阿哥一路都在香港國際機場一間AVSECO做機場保安
閘口有好多有錢人同名人過關
做了很多年，已經是保安督導員
咁多年黎都好俾心機做，保安經理亦好like佢
因為收入不錯又隱定，阿哥原本諗住同拍拖多年既gf結婚
咁多年黎我阿哥好少俾人投訴
而且同好多同事既關係都唔錯
前排譚順生帶佢個女去左我阿哥既女同事守既閘口過關
我阿哥就問:邊個大明星入閘咁巴閉
女同事就答:全美一叮
我阿哥口痕講左句:「係咪借個女上位嗰個？」
譚順生即匆匆低頭入閘
心諗已經知瀨左野,即時比保安經理叫入閘口同譚順生道歉
以為冇事啦
第二日，HMV數碼中國集團職員就響我公司投訴
佢態度唔係好強硬，淨係話要求解釋。
但公司唔想俾我解釋、啲上級想蓋過呢件事。
之後冇收warning letter下
直接接埋大信封
月中俾人炒左

推呀
我家姐當年都係咁

頭盔都唔戴
等睇燒山報警

篇野由我阿哥 無端端變左我

樓主RIP 等收律師信

你哥就是你

咁衰

好耐冇見過

無是咁的呀